足球統計數據達人請入

呢廿萬條data, 如果想砌個預測贏輸盤model, 應該用咩algo最岩？